### Пример обработки ошибок при работе с QT

При работе с `QT` можно заметить, что иногда приложение может вылететь
с непонятной ошибкой, например:

![вот так вот](./no_handle.png)

Чтобы такого не происходило, необходимо написать свою функцию обработчик
для всех необработанных исключений. Под необработанными подразумеваются те,
 что не были перехвачены в `try except` блоке.
 
В результате, мы получим вот такой вывод при обработке ошибки

![пример перехвата ошибки](./handled_example.png)

Сам перехват выполняется с помощью определения функции перехвата ошибок,
 которую можно указать для переменной `excepthook` из стандартного модуля `sys`.
 
Перехват можно осуществлять и без Qt, но с интерфейсом ведь красивее :)

Структура:
 - app.py содержит код самого приложения
 - main.py код для запуска и установки перехватчика `sys.excepthook`
 - exception_handler.py содержит функцию высшего порядка, создающую функцию перехватчик (дабы нам не нужно было хранить приложение в глобальной переменной)
 
Запускать через `main.py` 
